覺唔覺傻閪先會繼續相信侵侵同袁弓夷

老衲英明

袁乜乜=美國版燒山

成件事變左做舞弊合唔合乎選舉程序公義
遲下袋包煙仔唔係比自己食都好

你覺得佢定你傻閪 d?

覺得老納講既野要反轉聽

老衲係燈神

深表認同